九品芝麻官對付狗官方法

直接去片:

貼錯時事台...
以下喺電視交流，歡迎入黎討論。

八月五日大罷工